因為武漢肺炎同屋企人反面......

抗爭以嚟因為政見唔同，受足藍絲老母經濟制裁。

尋日難得返屋企想心平氣和食餐飯
點知佢聽我講武漢肺炎，
然後好認真咁話人地個正名叫「冠狀病毒」，
唔準我再話係武漢肺炎。

我個人咁臭串當然繼續反駁
廢老跟住就話我仇視中国人，又話咩明明我流住中国嘅血，點解見到美國帶病毒入中国都唔幫返自己民族
又叫我唔好再問佢攞生活費，咁唔鍾意做中国人就去問美國佬攞錢

之後完全反左面唔再返去，又冇工開
都幾迷惘

你大概幾歲吖Ching

返住炒散先

Same 老豆仲日日話咩係美國陰謀
專登傳入武漢 好無奈

讀緊書

好羨慕人地嘅父母可以一齊屌中共

朋友老豆藍都笑鳩果d真係信個毒係美國傳黎既傻閪藍

如果藍都有分級數，我老母應該唔止傻閪咁簡單